一名香港警察承認非禮及與女童非法性交 辯方指被告認罪有悔意望減刑

停職警承認非禮及與女童非法性交 案件押後至月底判刑

一名已停職的毒品調查科警員，被控非禮及與16歲以下女童非法性交等共12項控罪，被告早前承認全部控罪，區域法院法官將案押後至本月27日判刑。

法庭早前索取被告背景及心理報告，辯方今日求情引述報告指，被告對犯案深切反省及後悔，對涉案女童受到傷害及要家人擔心，感到內疚，又指還押兩年以來，被告尋求心理治療，目前正在康復。辯方說，被告無使用暴力，加上主動認罪，避免6名年僅11至14歲的涉案女童上庭作供，希望法庭能減刑。

35歲被告余俊鑫承認於2017至2018年間，分別在天水圍、秀茂坪及黃大仙的停車場、屋邨梯間或公園，5度向4名16歲以下女童X、Y、A和B作出猥褻行為；又曾與16歲以下的女童B和C非法性交。他的智能電話內管有28張兒童色情相片。

ON 9

千萬不要Google休班警

希望減刑 Fuck

還押二年，可以真係坐多一年就放得？

區院最高判幾多年

俾條狗屌撚左咁多幼幼個西